IQ題

住邊度嘅人最有口德？

厚德邨

北極掛，凍到賤野都費事開口講

BINGO